繼白羅斯示威之後,俄羅斯遠東又有示威!

雖然原因係啱,但係有人舉共產黨旗!
支唔支持好?
如果俄羅斯大規模示威,咁樣就可以削弱幹預白羅斯嘅能力

反克里姆林宮示威!

push

追求民主自由 反獨裁 就係同路人 要支持

俄羅斯最大反對黨就係俄羅斯共產黨，都係第二大黨，俄羅斯冇執政黨，祇有在野黨，獨立候選人

納瓦爾尼邊個黨派?

但係有人舉共產黨旗

雖然佢哋支持白羅斯人

係咪契弟搞事想燒契哥後欄？
咁會迫俄美走埋一齊
分分鐘俄佬真係幫手搞9拜登㗎喎

納瓦爾尼喺反對派,
但係佢係進步黨

共產主義好 三反五反破新除舊

如果可以將列寧個木乃伊拖出黎，燒咗佢/炸咗佢就正了

你真係好煩

俄佬不嬲有共產在野黨

蘇俄政權而家影響到你咩?

你仲煩

白俄羅斯同烏克蘭本身都係蘇聯一部份
人種, 文化, 語言都相近
親俄根本冇問題

香港同英國文化接近,又唔見你支持

共產黨一定唔支持

歐洲大陸近二百年都係分分合合
根本唔需要講咩支唔支持

你有冇讀Hist?
識唔識Marxism

但係佢哋又支持白羅斯!
同時反普京